去完旅行之後好似鍾意咗佢

同佢都識咗幾耐
同佢去完旅行之後可能因為日對夜對
一開始都唔係幾覺
但係唔知點解好似習慣咗佢嘅存在
返到香港之後因為大家都有嘢做
知道佢好忙
所以就少咗搵佢
應唔應該主動啲搵佢？

問下佢幾時得閒互射